開冷氣好凍

唔開冷氣好熱

我開下閂下

唔記得咗

有冇恆溫？
較22度好舒服

唔開冷氣開窗會好多閪蟲飛入屋

冇 我怕凍又怕熱

我打死都唔會開窗

陣間跑左隻蚊入黎就成晚都唔洗瞓

請支持環保

我驚甲由多啲

不了 叫啲北極熊一齊開冷氣

着多啲衫囉

決定較24度

同感！
雖然開窗會有風
但有嘢飛入嚟就手尾長
太陽就落山我就會閂晒啲窗

有蟲入屋真係好撚恐怖